你班死鄉黑夠薑入沙田

你地知唔知沙田人係喪㗎